非裔難民涉中環梯間強姦醉酒女子 疑有第三者拍下短片 裁判官准保釋待進一步調查

【星島日報報道】非裔難民涉於本月初在中環強姦一名懷疑醉酒的陌生女子，並疑有第三者拍下短片。警方根據影片拘捕一名疑犯，今日解往東區裁判法院提堂。控方申請毋須答辯，並將案件押後至9月15日，以待警方進一步調查，期間裁判官准被告擔保外出。

被告COLLINS Obi（36歲）被控在本年7月1日，在中環利源西街耀文大廈5樓梯間強姦女子X。

被告今日由私人律私代表申請擔保。控方反對他保釋外出，惟裁判官准他以現金一萬元擔保，期間不准接觸控方證人、不准離港、並須每周到警署報到3次。據控方透露，事主在認人手續中認不出被告。

高尚情“操”

好似係蠙蠙黎

連登一定冇片

係咪可悲 有個女人俾人強姦 都剩係識拍片

事主在認人手續中認不出被告。

醉左點會認到

未必，如果事主係50路或大肥婆，應該有4k 高清片

第三者似係同黨喎

無片, 應該係後生靚女?

主事有無朋友陪伴？
如果得一個人 都敢飲酒飲到醉的話
成件事我唔覺得可悲

老強都有得保

利源西街樓上啲賓賓私竇定唔知咩嘈到仆街

自己飲醉就預咗俾人強姦

對唔住大家 我唔應該比佢保釋的

晨早俾人執咗

點會輪到黑人

唔係個個人都係聖人 自己唔保護好自己 有事上黎要怪邊個？

WE CONNECT

我見到呢條撚樣邏輯仲可悲
一個人飲酒係要提高警覺
但唔代表一個人飲醉就要被強姦

咪撚blame to victim啦撚樣
強姦絕對錯啦 咪撚合理化呢個行為

嗰度好多賓賓係夾租咁一齊住

兩個都錯 兩個都blame 又唔得？

過主啦五毛

全部nigger一樣

//據控方透露，事主在認人手續中認不出被告//
太黑認唔出？

其實都幾難認 自帶black block

你唔上街,點會比人打

飲酒飲醉根本係自由黎
但強姦一定係錯

事主在認人手續中認不出被告

上街為乜
飲醉酒為乜

你都帶撚腦

冇*

childun goodest logic

Childun Chinese: 唔可悲就即係預左

其實都幾撚好笑

自由係自由
但飲醉左 受害風險會更大 自己無責任保護自己？
唔通你拎個透明袋裝成百萬現金 然後去荒山野嶺比人打劫
然後同人講你無問題 自由嚟？

拎 唔上街 點會比人打嚟做比喻 跟本弱智
除非你同啲狗一樣 出街見到人就鐘意吠 鐘意無啦啦打人

10個有9個正常人 唔會無啦啦出到街好興奮想打人
係啲狗先鐘意係到吠

飲酒飲到斷片 對自己同社會有乜嘢正面既影響？
我認同你話強姦一定錯
但係 飲醉酒0防避 引致自己受傷 呢啲人都唔值得去可憐
唔係一定要二元對立 非黑即白嘅

係呀 好撚慘呀
得未？

仲有人話我上面合理化強姦
我有邊粒字話強姦無問題
我只係話個女仔自己都唔識危險 怪邊個？

咪係 根本兩邊都唔抵幫
樓上一堆道德撚

大佬去得飲酒都唔會小學未畢業下？
你自己一個飲到貓撚晒 唔理係人地隊你定自己飲
都預撚左咩下場啦

BLM啊 港女比人姦下有咩所謂啊 外國腸

根本係歧視黑人，如果換左係靚仔白人就成件事唔同晒

屌你老母 你班仆街真係冇人性

後生女去印度裸體行街唔代表要俾人強姦咪撚合理化咖哩佬嘅所作所為

條撚樣樣衰比人打都一定係佢個樣問題

合埋眼過馬路唔代表要俾車撞死咪撚合理化撞死人車主嘅行為

Block

要駁唔該唔好用極端例子駁
今次係祼體飲酒咩？
定係真係帶後生女祼體去印度呀
唔講埋又大波又大羅又靚女？
不過咩情形都好 強姦有得啱架咩

認唔到人都唔俾保釋？

從來冇話過強姦人係啱，上面位師兄都冇講過強姦人係啱，係見你自己邏輯咁差仲聲大大話返人覺得你好on9姐

屌你老母我夠無話強姦係啱架啦
你條撚樣話乜9我合咩理化強姦

依家係佢唔顧自己安全咋喎 cls
你要做聖人唔洗下下屈9人既

強姦都可以擔保，乜撚野道理

強姦犯有問題
呢樣無容置疑
但現實中好奇怪係有啲人真係接受到自己飲醉
飲醉係好危險
就算唔係強姦
就係扑落樓梯/比人偷野/企唔穩行左出馬路都有問題

點解有啲人就係咁不自量力
成日覺得自己唔會飲醉